入嚟講兩句 想時間快啲過 (27)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！毒計巴！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

2

俾你搶咗

笑死我

我屌你

即刻知嘅？

第幾次？

正皮

你好衰

上個post好似都係

笑你個頭

醒咗唔搶就唔會有事

辭左職，2個月通知，日日冇野做，好撚悶

其實佢自己開都未必搶到2

裸辭？

平時我搶唔到個陣

第一次俾佢搶

真喎

我無心架

你明唔明佢第一次就已經搶到

點解辭職？

罰你下次糖水你請

對唔字

珍我都冇搶

因為我出緊𨋢

搶嗰啲一定係未瞓醒

有糖水食！

咩你唔好講到你唔嚟啦

喺屋企瞓左十幾個鐘好似瞓極都唔夠

會唔會係未聽過

越瞓越攰

湊下熱鬧啫

點quota返上一個對話p牌仔唔識

你個人喺度就會好熱鬧㗎啦

引用回覆然後copy and paste

知道唔使講兩次

永遠唔會瞓夠的

點解

多謝大師

因為因緣會笑你

估唔到樓主都識d野

Lag機梳李

唉屌 而家排隊都唔撚比

調返轉好似會好啲

多謝
今晚食飯？

sor 聽開許冠傑

自私食

你出現係香港已經係你錯

笑死 老餅到

你哋今晚約咗？

莊囉

咪淨係掛住拍拖

無

佢扮毒

真 用繁體字都係我錯

做得大家嘅公公爺爺

其實多女sss

出世已經錯咗

ok 上堂先

更正 係女ssss

因公

更正 係女sssss

又懶好笑

晏就竟然大家都咁得閑 少見

其實睇下有冇人
平時我唔上水去咗瞓覺或者出街會特別靜

好羨慕
我都想一次過訓到10個鐘
依家最多訓4個鐘醒

搵到份更好嘅

我聽陳百強

得閒飲茶

係

你太多嘢諗啦

小小聲都醒
小小光又醒
發個夢再醒

仲要好難入睡

無諗 無野諗到
根本冇答案

瞓醒 落樓做尖

好大隻 xm

不如今晚食飯 肚餓

睇醫生？

五五time

呢個問題好似醫生都幫唔到

今日未五五

想食咩？

咁你快啲去屙屎

你有咩想食？

食壽司郎啦

要排隊我估

依家去排

無特別想食既野
有無其他人莊？

如果珍係食
珍係要依家排

占卜live？！

食咩？

想買部抽濕機 有冇人知有冇細細部既抽濕機

係咪堅食？

問下cyclmomt

好 橫掂我都冇嘢做
又有得試吓占卜(雖然本身唔係咁信)

鐘聲響起歸家的信號

已五

只因生命裏

有冇聽想你？

其實仲上緊堂

我已背上一身苦困後悔與唏噓

點解喊

噢 不常跟你別去～

過嚟啦

想

好多都好正

咁笑

餓

竟然識

心聲有否偏差

正是讓這愛試出真與假

無奈我心 要辨難辨

常纏在一起會換來危機

王菲好少聽
最近聽應該算係新歌 林家謙
同日文舊歌

若覺得第一位最愉快

應該好多人都有聽

Danny summer

我已經不想跟你痴緾 我有我的尊嚴

食野未

點解好似轉左歌？

為何上一位不釋懷

誰亦在反覆錯愛之旅捱大

不想再留戀？

食 一齊？

陳奕迅？好似先係最新

沒法想下一位的生涯

剛剛放工

在家吃

Sad

返歸食？

以為個個都是你

煮多3個 我地一齊6妹家聚餐

毒撚係咁上下

dear jane 算唔算新？

sor 毒撚慣咗返歸食

我加多隻下一位ex

屋企得淨烏冬

唔關事我想讚你孝順啫

要扮作灑脫 無奈這現實未勉太絕

原來呢首都十年前

我都係由next開始聽

做尖聽linkin park開到最大聲勁hi

自家烏冬

岩哂！一個冷烏冬 一個熱嘅湯烏冬
再嚟多個干炒烏冬 之後仲可以濕炒烏冬

唯一有聽嘅新歌

點解唔識

莊！

今日去因緣屋企食飯？

想去搗亂

你上到去佢只會叫你幫佢做家務

樓煮之前比6妹燃多了
依家要開始反燃

Numb
In the end

勁到 咁刀兜到

而家d 00後唔識

想去牙塵屋企多d...

@塵
明明他已離開好聽
Btw 空手而來 好hit同好聽

原來有咁多人聽舊歌

*明明她已離開你

如果同其兩首歌我鍾意感情寄生族嗰個空手而來喎

成日以為啲00後冇聽

我記錯左[size=4]為何[/size=4她會離開你

又唔比面

食粥師

正

好亂 你講緊軒仔個首？

真 00後傻仔

第一日識？🤫

咩粥

呢位新朋友請問點稱呼

爆po 速度越嚟越快

煮飯切左塊皮出黎 好柒

好彩唔係肉咋

小心啲得唔得

睇字都覺得痛

咪叫你莊

嘩 樓豬邀你食飯都唔去好大膽

dear jane 都有人覺得新
我後生了

坐多陣先

TSLA

真係呢對嘢我都聽咗好多年

祝福師2.0

幾時到你

因大師教大家溝女啦

大師你話事

塵大師教大家燃因綠啦

走咗啦

牛女大師

讀到好焦慮

我都就崩潰

我唔想再留係香港

無計啦 屋企人嘅錢佢哋鍾意點用就點用
我淨係想休息一下

做咩

hug u

忙到癲左個大粒野仲要比壓力

U too

占卜“大”師

唔會 我會留係香港

點解係「大」

因為錢幣七有啲詭異

連續出現 有啲驚

真 其實你切咁多次牌都出現
我見到都嚇親

HI

占卜中不忘睇股市，好忙

Hi 你有個好老公

你好

hi

其實有邊個

主要係澤馬 擅長開Topic

今日醒起 要整乳酪炸雞
下次請你食！

新入嚟，好想有人可以理吓我
已經唔知點同識真人嘅朋友傾偈
我好少搵識嘅人傾偈，本身諗住係朋友，但會諗可能人哋無當過我係
唔係無試過識新人，喺啲新嘅圈子總有一班人熟哂online)我講咩都係我被其他人對話用洗走
我大部分時間都喺屋企一日，自己一個住一日都唔得知講唔講到丁句說話
好寂寞好孤獨

唔屎返工讀書？

Hi

喺度係咪就會有人一齊傾偈？我而家已經唔知自己心情係點，我知道自己唔開心，但要親口講我講唔到唔知想講咩最後都係講笑講自己好好

是 得閒仲可以一齊打雀

係 幾夜都有人 打一個字都有人覆

我情緒病未好，大病前因為咁都失咗業
而家做freelance

歡迎

你做左啲咩黎

i fuck she！

tomorrow ask toto
you no know what 7 you say
toto afraid

Laughed

Bye

i english good

又嚟
唔好咁啦

Toto is here

Agger goodest English

回家

Toto, spicy oil sister English good

你睡覺聽日返工

要啊

I know! Spicy oil sis goodest English
She is good good English teacher

過到今晚 聽朝都係要再來過

再來咩？

逃唔出苦困 訓醒 咪又係一樣

嗰晚少驚啫
依家無

因為明天唔會更好

見到有啲綠色野

咪苦困？

cant agger more

Me want to learn English with her

This is English Channel?

laugh what

can

You need to line up
Me is she student

Is, we learn spicy oil sis English

好焦慮 好大壓力

Mo mo so cute cute

you English gooder she

me re she first

Thanks

Ok where is the line ?

i most like myself see movie

Me want to try try

係就好，不過我唔會拍拖同結婚

me always

Can u use mo mo

So cute

真

慘

agger

好

今日發現 大家年紀都好細
我好老

有男朋友點解唔叫佢陪你睇而選擇自己一個睇？

慘 你睇咩戲

其實係純粹自己突然間好想睇 同埋個情緒好唔開心 想自己做啲野去令自己開心返

冇試過自己一個去睇戲
而家K房係咪開返？
好耐冇自己一個人去唱K

打車輪姐遲下可能你都會

但係照計想睇個套戲係會希望同另一半一齊睇，好似有啲咩開心野你都會想同佢分享咁...
會唔會其實你對住佢好大壓力你自己都唔知？

其實有時啲情侶冇自己私人空間 要喺個公園度搵個隱蔽嘅地方大家卿卿我我 都好慘 喺度餵蚊

我對住佢冇壓力㗎 我係有少少雖然有另一半但唔想完全依賴佢 我自己覺得

覺得自己唱幾浪漫

咁樣唔算尷尬
走上去人哋問你幾多位
你答佢一位
之後佢問多你一次唔好意思幾多位話？
跟住你再搭多佢一次“一位”
最後佢仲要帶咗你去間大房

呢啲又唔算依賴既，如果我係你另一半知你自己走去睇戲可能都同佢一樣反應。睇戲應該係開心，呢份開心佢自然希望你會同佢分享。
咁你睇完之後佢依加點？

咁咪無人聽到囉

我未睇呀 最後決定同佢一齊睇 我好耐之前試過話自己即興想第二日行山 結果佢叫我等埋佢先一齊去 唔好自己一個去

咁搵女朋友囉

有時真心會想有個私人空間 我明

緊係會叫你等埋佢啦，兩個人一齊行都開心啲啦你平時都係好鐘意即興定係你同佢一齊冇咩私人時間所以先會咁呢

你又點知㗎

係 其實我好唔開心 我諗唔到自己可以做啲咩 所以唯有想搵啲嘢俾自己做 比自己有個空間諗下野 因為我自己好鍾意睇海 一唔開心就好想去海邊

幾時到我

一陣佢又抽返同一隻 錢幣七

我又要
排個隊先

下個到你！

唔好啦 好邪 驚

我未同佢一齊之前係一個諗到咩就會即刻去做嘅人 對於我來講應該係一種任性掛？同咗佢一齊之後好少再咁樣 多咗一個人係身邊所有嘢就會同佢一齊 我同佢一齊唔知算唔算冇咩私人時間 但係我哋對上果次見已經係幾日之前

樓豬記性唔好 對唔字 我同你道歉

妖

咁你應該係要解決個唔開心喎搵其他野逃避唔係你要既野喎

我仲係好渣㗎咋大家

咁照計其實你私人時間都唔會小，試下諗到啲咩想做既等埋佢先做啦，我諗佢都會覺得好開心

其實我都唔知準唔準 你參考吓算啦

想聽我唱歌？

都得啫

live happily ever after

對唔住⋯

個唔開心應該要到放假先解決到

佢成日乜都冇所謂 佢頭先都係問我一個人睇會唔會好慘 想想佢陪我定係都係自己一個去睇

返工返到唔開心？

冇啊返工都係返一日 多數都係讀書啦 好大壓力 好驚自己追唔番 讀唔到自己想讀嘅嘢 然後連大學都冇得讀

咁其實佢係唔想你自己一個睇戲好慘咁定係想同你睇？我都搞唔清

佢一開頭佢話一個人睇會唔會好慘呀 跟住後尾講吓講吓佢就話 咁點呀 你要唔要我陪你睇啊 定係你都係想自己睇 咁樣囉

如果咁講應該係唔想你一個人睇佢好似唔陪你咁姐

唔怕錯練下就準架啦

係呀 你講得幾中

是

唔緊要啦，最後有男朋友陪應該都會開心啲嘅

想叫你放鬆啲 但讀書既壓力我都明 你加油

多謝

春秋

失業失到覺得人生無晒意義

好鬼難喎

有用感情唱就好聽

唱斷點

你唱先

失去了愛人的能力

點解？

不了

今晚eat咩

你晚晚都宵⋯

肚餓啊嘛

有歌聽開心！！！！！

月巴呀

叫你莊㗎 你唔嚟咋嘛

grren grren grren vely grren

我覺得我真係好撚醒

Vely vely gren

我安排左後日要睇書
但係我又覺得帶本書出去好重
諗住上網搵
又淨係得痴那體
於是我dl成個pdf掉入姑糕翻譯
再copy底三個我想睇既章節聽日番office印

你把聲咁似夜神月把聲

你有冇諗過其實佢就係

唔知邊個嚟

不是 乜屈

炒飯

Mon乜撚啊Leo

hi leo

ni hao

blow teeth?

叻

幾好呀，係有D唔夠氣，跑下步應該會好好多

今晚變咗音樂台？

圖！

Hi Leo

真係幾似

你俾青爭條仔打都唔關我事

你做乜叫自己

我999

點解你會咁講

Slsho87

你自己唔覺似咩

篤灰狗

我都唔知邊個我到而家都

難得難得
等我得閒去跑下步

我可能係史上最醒既人

叻油

我覺得唔算太似不過都多謝你

佢條仔歪國勢力

國安都費事理你

同埋唔夠狠心

咁夜費事唱到迴腸盪氣叫醒上面隔離屋
到時佢哋就會鬧我狠唔狠心

好好笑

盡情笑我吧

謝謝你的寶貴建議

0n9

冇人講嘢好難聽推走佢

柏拉圖式愛情what’s love

終於收到你嗰個on9
慢過手爸

唔會我老啲

仲唔瞓！

好耐冇可以稱得上愛嘅人 直到遇到上一段 但係太辛苦 愛得太壓抑 壓抑到連身體都奔潰 依家好似更加難去愛人 之前係穩唔到 依家係穩唔到 唔想穩 同唔想去愛

建議唔好之前我都係因為太獨立 所以好快分手嬲

想整肉燥飯

愛得太壓抑係因為你做唔到自己
總有一日會搵到嗰個可以令你相處舒服自在嘅人

咁難

早啲抖 辛苦晒你

瞓先早唞

我某程度上某啲嘢會好依賴佢

早唞

whom to love同how to love
有趣
佢入面提到理想嘅愛情幾有趣

咩書咁把炮，
介紹嚟睇吓

晚安

晚安溝女大師

啱晒你睇 你個問題少年

Ching 哪有女

我去意諗 中意睇人地嘅諗法
但冇耐性坐係度睇書

肚餓

煮

食飽飽

準備食退黑激素 跟住去埋廁所就瞓覺

睇幾多次都覺得好笑

一定唔會係你

冇嘢do

因為今日冇同我講野？！(◎_◎;)

凍食咪唔洗
想熱啲咪煮兩嘢

Me
女

女：hi
:
:hellooooo
:
: ?????
:

(已離開對話）

本身仲以為有新人同我哋吹吓水 點知覆咗幾句就無覆

你喜歡老子嗎？

因綠引火自焚⁽⁽◝(๑꒪່౪̮꒪່๑)◜⁾⁾≡₍₍◞(๑꒪່౪̮꒪່๑)◟₎₎

我喜歡你老母

想食了

我？

牛女大師 啲女主動送上門

聽日食

扮新人？

ff too much

係囉
覺得被強制接收負能量
好似中出即飛咁

巴打好fuuny

你好記仇 我無地自容了

唔知係咪單身太耐
遇到個幾啱傾嘅女就想衝動溝佢
覺得自己好狗公

喂！真係超勁爆耐冇見喎

冷靜下自己 做錯決定就唔好啦

狗公好似唔係咁解？

咁識講笑得唔得架😂

我想咗好耐 仲等緊

ok
Me wait for tmr photo

THIS

人生若止如初見

哇 我屌 你記得我

個女仔單身咪去馬

Real

我等你圖喎 叫你聽日食

Btw where

真 我都覺

你好識講笑

喂 我不讀不回你一次你就瘋狂jer住me

佢蝦我呀！
佢蝦我呀！！
佢蝦我呀！！！

IS

唔知點解上次俾你撚完好記得你

GREAT

記得 快啲讚me！

Where what

今晚月亮好靚
見到就想影俾你睇
[img]月亮[/img]

兩次咋

me only eat udon

你都係😂😂😂

晏晝先食完烏冬

嗚 冇人理樓豬被人蝦！
我要離家出走！

以後唔睬你

挽留！

留
茄豆bb

都係我最好

等圖

我多數講真

小妹唔撚人架 你講緊咩

Seen

真係唔應該

咩烏冬

點覆喎
驚講錯嘢

日本烏冬呀 仲有蟹柳添

牙圖？

少數呢🥲

溫暖

ok啦 解決人地的問題其實算係治療緊自己
咁下次自己遇到同樣問題的時候，就知道自己內心其實想聽D咩野。

我到底講過d咩

Okay 咁我收嗲

喂呀🥺

收到 離巴
我會成長的

呢個係我最考慮個位 所以我唔知點做

唔通記錯
叫人噤開加密post嘥人幾秒嗰個

咪啦 （已氹）

交友app同話想識女仔
仲話你中四之後已經同多仔同班直到大專

小妹從來唔做呢啲缺德嘅野

√√

我屌 你係咪mark 低哂
點解會記得咁清楚

唔睬

啲人話，緣分天注定
但我覺得
與天鬥，其樂無窮

占卜未

是咪戇撚鳩

屌

咁啱記得
我啲記憶好跳脫

再加上你唔係失戀 算係少數人 所以有印象

咁你對我係咪好有印象？

😂你點知㗎！

小妹呢

當然了

好缺德

你連樓主都可以激嬲

咪啦

咁夜

我長期處於失戀狀態

你又知

唔好又撚我不讀不回

就瞓，入嚟睇吓樓豬only

唔係睇下我咩？

習慣嚟⋯
成日都唔清 message sorli

Yay 多謝PHY

因綠

世一

樓豬

今日做咗咩？

世尾

係！編號9527到！

和好！

加油

牙圖世一

認同請分享

獎學金

口甜舌滑

食咗一大盒水耕菜，好似牛

口甜舌滑應該溝到女

而家溝唔到=唔係口甜舌滑 =牙圖世一係事實

健康des ne
我仲以為你瞓咗

咁健康啊

咩推理嚟

矛曬人 瞓先

好合理wor Ching
唔明？

講到你平時唔食菜咁

其實真係唔食

如果牙圖世一=非常搶手=有pool出
但事實唔係

所以牙圖非世一

可惜食極都唔肥
覺得想肥難過想瘦

好臭呀 小心大腸癌

未
一陣仲要沖涼

你記錯啦 旅行

真 你平時有冇食雞

拿拿臨啦 沖完涼c伏

weak

有，仲鍾意食

冇啲咁嘅事

好得意 得意牛

Hello
點解你叫吃貓糧的狗

好啦
樓豬叫到
bye

再見！

呢個名好特別

咁你教我點樣增肥

籬笆仲未瞓

早抖了各位 頂唔緊了

新人留名

成日抄me講嘢
好少人會講頂唔緊

晚安

歡迎你
簡稱唔到你個名

😨😨😨咁都有得屈

我都唔知 上黎連登點都要諗返個名嘅 叫吃狗糧的貓都得 吃貓的狗 吃狗的貓

會唔會係咁呀ching

你帶左好多溫暖比人啦
當然係世一

食pizza

好啦好啦

貓狗咯

離巴先世一
成日讚我

用歌名咪得

會！

認真呢？我食咗好多餐都唔會覺得肥，聽人講要食雞肉

太hea 等me撚下先

偷我貓糧！

食多protein嘅肉+運動先增到肌

Pizza得菠蘿
不太好

雞肉牛肉應該不錯

呢排鍾意咗首歌叫Life is good

好呀 撚好咗話我知

要認識你多排知道你多少少嘢先

你想知啲咩

性格

或者喜好

玩得外向嘅都 識打扮 樣中上咁咯

自爆 唔好啦

你係溫暖嘛

你答樓主咪得

你很溫暖

今晚差唔多了
離巴晚安
塵埃晚安
貓狗晚安

早抖 have a nice dream

晚安圖

照你咁睇你都自信心滿滿

你把聲都好聽

我都差唔多要俾張被攬下了 早唞

係識打扮好重要

你冇話我難聽都算係咁

因為通常呢度啲人十個有九個都係唔認同自己係靚仔或者打扮得好，你都算係異類

冇計啦 自己圈子細咪上黎取下暖

冇人so我

邊度呀

你是太難得有自信嘅人

食完咪算

茄汁豆又中！

冇爬文

瞓唔著？

係床睇緊波

瞓囉

早抖！

早抖

包容還包容
但我覺得長久一定會失敗
除非可以改正價值觀

猶疑在似即若離之間

猶疑？
你怕寂寞先想同人一齊？

我好清楚自己只係一時寂寞先想再想同佢一齊，因為我話分開後佢仲有搵我想一齊返
但我不了 預計到話算又一齊都係一個looop

同埋就算同一個人一齊唔係只要佢話佢會等我呢啲原因就一齊嘅，我諗我都係唔識拍拖嘅人，所以我唔適合同任何人一齊

明明係講愛情哲學早晨各位

上車未 依家仲未上車 好易遲到

諗清楚就得

我今日都遲左出門

早

點解成日都王菲 channel 笑死

早晨！

其實我覺得你內心好清楚
究竟佢俾唔俾到一段你想要嘅關係你

既然你知道自己有可能係因為太寂寞
不如試下擴闊社交圈子 搵下新對象？

漫長夜晚星若可不休 問人怎麼卻不會永久

你名一睇就知有錢人LP10

10年前改？

老餅師

平時做太多運動？

多謝祝福🙏🏻

第一章係姐

起左好多年啦啵

感恩

唔使返工咩

又係時候準備搶1001

啲屎會好臭

願我永遠記不得我正 身處現在
好好聽

應該冇人d屎係香掛

唔搶了 我又會輸

改名做感恩師未

喬
邊有咁快

從月球觀看難辯地球相愛跟錯愛

我叫圖圖

眨下眼就到

渣ga

三世書

眨咗好多眼
保守估計爆咗幾百個po

你點知的

估

原因可能已經唔重要
如果一定要理由
你可以覺得係上天比你既考驗
或者 上一生做左壞事 今世還

也算上天的恩賜？

時鐘似簷篷滴雨聲🕤

返緊

咁借隻耳俾我
問世間 情為何物呀diu

是 請講

初頭俾人追 追追下我都沉左船
今朝早佢問我係唔係暗戀佢 我反問返佢
然後就沒有然後了..

Signal

直教生死相許
睇這句突然諗起另一句講得仲肉痛：

「世上最遠的距離並不是生和死，而是你在我面前我卻不能說我愛你」

Yes 5個鐘了 利申呢段時間佢未返工

離巴早晨

咁我都成日變咗張敬軒林家謙channel

再瞓覺 大家好

離巴早

你好房東

Give you一個hug

無聊

梳囉我走

挽留

我只想禱告看命運
還能想得出怎虧待我